[認真]肥絲咁勤勉咁捉錯字真係認字幼童軍既典範

明明連登仔師承08小隊，中意捉人錯別字同蝗語，點解反而會屌返肥絲轉頭架呢
佢同你地吾你老母咁洗版有咩分別？
有冇頭腦清晰既幼童軍入黎分享下？

連登仔不敢面對

好真誠咁求教
希望有幼童軍入黎答禾

多謝老師指教

一語中的

求幼童軍手足快d派人入黎教授下小妹

點解冇曬幼童軍？
明明放緊暑假

如果你冇整果堆核突肥閪icon既話，應該上左位了

有左佢捉改變左好多, 變左無人洗板講吾你老母

公子獻頭

捉錯字𠵱個行為，係幾好嘅